%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%% Template basé sur un format pour thèse 															%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%% Il contient donc des éléments pour les sections, refs, etc.					%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%% Pour les logos des instances => choisir au début de part/title.tex 	%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%% 																																		%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%% 																																		%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%% Lors du dépôt sur HAL, une page sera ajoutée automatiquement 		  	%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%% Cette page contient le n° HAL																 		  	%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\documentclass[twoside, a4paper, 11pt]{StyleRapport}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%LES PACKAGES
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{a4wide, eurosym , graphics, graphicx, tabularx, pifont, colortbl, fancyhdr, fancybox, framed, rotating, placeins}
\usepackage[table]{xcolor}

\usepackage[francais]{minitoc}
\usepackage{listings}
\makeatletter\newread\cb@read    % To correct a bug of french package.



\usepackage[francais]{layout}
%\usepackage{lscape}
%\usepackage{subfig}
%\usepackage{multirow}
%\usepackage{pifont}
%\usepackage{amsmath,amssymb,lettrine}
%\usepackage{pslatex}



\usepackage[backref=page,pdftex,linkbordercolor={1 .8 .8},citebordercolor={.7 1 .5}]{hyperref}
%\usepackage[defaultbib]{bibtopic}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%LES ENVIRONNEMENTS
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newenvironment{changemargin}[2]%
{\begin{list}{}{%
\setlength{\listparindent}{\parindent}%
\setlength{\itemindent}{\parindent}%
\setlength{\leftmargin}{#1}%
\setlength{\rightmargin}{#2}%
}\item }%
{\end{list}}


%\newcommand{\mycite}[1]{\cite{#1}}




% pour avoir les subsubsection numérotées et dans la toc :
%\setcounter{secnumdepth}{3}
%\setcounter{tocdepth}{2}
%
%\newenvironment{narrow}[2]{%
%\begin{list}{}{%
%\setlength{\topsep}{0pt}%
%\setlength{\leftmargin}{#1}%
%\setlength{\rightmargin}{#2}%
%\setlength{\listparindent}{\parindent}%
%\setlength{\itemindent}{\parindent}%
%\setlength{\parsep}{\parskip}}%
%\item[]}{\end{list}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%DOCUMENT
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
%\enlargethispage{5cm}
\include{part/title}

\pagestyle{empty}
\date{}
%\cleardoublepage



%\setcounter{page}{2}
\pagenumbering{arabic}
\input{part/abstract}


%[ votre rapport ]


\end{document}
